毒撚通宵秒回

精神

2

佢以為係放唔低回憶 之後發現係個人
我覺得咁樣唔得

牙美

我個心都好痛

但我地宜家仲有傾 好掛住佢

又就嚟瞓着

想聽故仔

一齊咗幾耐

我好精神
希望今晚可以一教瞓天光同可以瞓耐啲

今晚殺到天光

支持你

成班弱者

佢哋係

1個月

咁佢有咩表示

Lm

樓豬係

最緊要瞓耐啲

日日八個鐘

燒豬仔

Hi

你瞓得多過我

我琴晚已經算瞓得多
瞓咗7個鐘
但醒3次

你邊止

我準備好了

wt????準備好乜

我好似唔止八個鐘

好肚餓

你今日瞓到幾多點

我發緊育

秒

日日八個鐘Up ok?

食嘢

又唔見你秒我4on9

1點瞓
3點醒一次
6點醒一次
8點醒一次

可能太耐冇試過遲過9點起身

唔好扮後生好冇

10個鐘up就真

秒緊

你岸鳩 我六歲

智商？

邊有十個鐘 晏教都計？

小妹返工了 你可以唔使秒

靠我撐起你個Po

晏教唔係瞓？

再見

多謝你

咪嘈啦

hea到u

唔是

抄圖狗

你咁好禮貌我唔多慣

唔想有任何誤會牙

突登搵返出嚟

我出名禮貌之鬼

咁又係 保持距離

咪搶我個朵啦屌

係 唔跟太貼

你邊係。。

咁係咩

ok bye

好人好者點解要做毒撚？

挽留

有得揀邊個會想做毒撚？

但係又想食薩利啊

有波未

我係好似四五點先訓跟住瞓到點幾醒咗之後三點幾又再訓

我是

我覺得自己係0

晏教是晏教不是瞓教

起碼都叫有連續瞓7個鐘以上

曱甴餅底

要18歲以上先拎到個稱號

6歲典有波

個結論點得出

你是魔法師

晏教係咪要嚟瞓

我30

啱啱計完

有冇步驟睇下？

畀哥哥揸下就知有冇

係呀但係真係瞓到個人好攰

高protein

0+0+0*0

不

你係我老豆

0嘅可造性係相當之大
請唔好放棄

你躝🙏🏿🙏🏿

又講大話

不了

咁我揸貓算

我唔識單性繁殖

我木

Go

尋日拖左佢手

你聖母

準備叫你老母出嚟教訓下你

屈機到

媽媽

我冇咁偉大

比啲信心自己

冇呢個人

搭扶手梯幫佢整好個口罩
佢有心動嘅眼神

我不是偉人

啲女比你溝曬

你前後矛盾

口罩好多菌
RAP🙏🏿

係 唔記得咗冇呢個人

一個夠

U is

打咁多雀都老人痴呆
RAP🙏🏿

me=00

Not me

真係好肚餓

輸錢唔係冇原因

佢好似畀我亂嚟咁

負負得正

你是

想同你打了

好屈機

咩叫有咩表示

0都未必係0姐 0/0let’s go

七個月嘅努力

牛到女了 叻

無法誠懇豁達做偉人

其實以前都有玩過下朋友部機

我豪過馬會

佢仲會返嚟？

未正式

又真

kick

建議攤開嚟講

講了幾句

點解無得揀？

毒撚有咩問題

妨礙人類文明進步

咁你咁講又會唔會有異曲同工之妙呢

天生的

然後呢

好啦，睇下你死定我死啦

Ok

✔️✔️

我都想買部

豪比我

差唔多啦

唔該

唔洗客氣

收幾點

我係毒撚

今晚就睇下仲有幾多人返屋企

我

我知

係

養我

Hi me too

你唔洗返都有得買

出街把撚咩on9

仲返工

掙扎

睇醫生..

支持

睇返尋晚單野 又會訓唔著嫁喇

我覺得佢唔會

搞唔掂

究竟琴晚嗰單嘢係乜嘢
我依家都覺得好恐怖

咁你有咩打算 繼續等？

實好架

Keywords就有曬係上個post喇
自己搵

有冇讀過econ unlimited wants but limited resources

做女兒

真係唔知你講咩
搵唔到
琴晚另外一個巴打明唔明

搭個單助養埋我丫

你哋傾緊咩呀

完

糖爸

仲搭公交

Ok 捉曬你地入精靈球

做我老母個女

我係孤兒

咁斷斷續續😂

游泳過海呀？

實係我死

咁都比你見到

1咗

我想聽
本身都算係敏感體質

結果我今日都係做左一份mock ，然後打左一個下午lol既rank 😂，去到6:00先開始再溫返

打機唔叫我

[member]想知我再講/member]

依幾日積分狂贏，除左兩場隊友不和中離

我都想去
咁證明佢冇呃你錢

懷疑個friend係用 canon ae1

咁都有錢收

你有我車隊電話

我屌 唔叫我

自私玩

我聽過雀仔占卜同埋肥仔塔羅係準

我就係咁啱係去佢哋兩個
你朋友同你講？

唔係 之前係連登見過有人講

小小溫提
如非必要真係唔好出街

誰人會愛我這種孤兒仔

廢丁 唔溫都有3啦

聽講買小見小

基本啦

我呢加唔識出街

除咗探佢都唔會出去
屌但嗰度都好撚多人

on call 24？

冇

你要死冇人阻

乖

你媽咪有冇去過問呢啲
你想去問咩？

嗚

讀

咁樣唔得喎

冇
佢屋企出事嗰陣佢都未結婚
係因為有事所以先焗住係咁問米

出完街？

真。。

因為我得銅牌，你哋排位太高，一齊排唔到😭

可能

我鐵

係
有d過左世同阿婆胎死腹中既屋企人返嚟搞成家

我依排都有人同我雙排，遲啲搵你玩帶你上銅牌😂

冇然後

咁佢有咩反應

又好姐

不過依家諗返覺得自己應該忍下打少啲，考完先再打，但係身體卻很誠實😂
下個月問你id

我冇講到啲乜

好

好啊

我ok啊 都預左

咁又話有幾句

加油 等你

掛你

hi兩盒

收工啊

返屋企未

尷尬

咁既話，可以一齊多排

食埋飯 洗左錢 最近要慳洗啲

我都係

有 應該過左身了 我阿媽果陣未結婚果位已經係個阿婆 宜家我都二字了
叫做解決左一D事
但我大舅同阿公間接因為果班先人過左身

你個心痛左好耐

好撚屈機

你等緊人

今日洗唔洗上堂？

要啊但係我都冇上

唔重要嘅幾句

咁而家咩環境

買咗啲咩

約出黎 當面講

我d fd應該知我係邊個 唔好篤我出嚟
我都係聽返我老母講
想知再講

今日都冇上一堂

啱呀人生苦短 上堂都唔知為乜

好多mask 同其他護膚嗰啲

悶

恭喜恭喜

有冇買埋我個份？

秒我

我好悶呀

禾之

冰豬

係死果下

我木出街

太子？

打機未

我考慮下

？

機係比小朋友打

有咩好談

咁讀啦 唔好放棄

No need thx

打機啦88

禾系 禾六歲

咁你仲問唔問

失望

陰公

你know嘅

誰來愛我 小心愛錯

好撚悶 就癲

乜

又走

但我都要一直讀

你都慣架啦

一個人會上癮

有 大量入手 好平

我都係 唔知呀我都

留低未

準備做asm

求轉讓

Bless u

渣渣

最少要讀多4年

男人老狗唔洗敷

Nursing ?

已冇

增值自己

大圍站仲係好多人買緊野食

爛面

真係唔會做得到

都慣

你點知一定搵唔到

今日mk好撚柒多人
比起2星期前

所以同佢講都係要好大勇氣

我岩岩先係旺角走
之前坐極都冇單

咁啱姐下話

我fd成日喺mk call

禾不甘寂寞

加油讀讀

我係

是的

```

其實自己一個更開心

咁你而家做緊咩其實

咁敷mask都冇用

慢慢做 27號交

係 其實係

今日經過韓燒都大把人排隊

再玩

又夠鐘叫春

打laser

要了

係咪有火山窿？

做facial或者皮膚科幫到你

殺哂佢就岩

可能再讀或者做其他工

全世界都有暴動的青年

諗定冇壞

好似太遲

如果個窿細嘅話仲可以查啲嘢或者做下咩針嗰啲
太大嘅話一定要打laser

政府帶頭home office未

食少餐啫

上次果首歌咩名 想入

凡事有幾手準備都好

why

該死

快架啦 又中圈套

香港地餓唔死人

上水

遲唔遲啲

溫書 你地繼續

嘩屌旺角多人到

快撚啲啦 唔想死

溫緊？

邊首..

緊係

加油

人望高處啫

黃既

慢慢望

不過林奠永遠慢半拍

Home office 係為咗減少社區傳播
而家再談home office
已經再無意義

完全無印象 頂
應該my little airport

ok

有份30交

Mlp

人是群體動物

給親戚看見我....

悶既話 不如屌下ME

你唔係毒撚

我都想

唔想曬罩

不讀不回
我試過

口罩

已讀不回

捽下個肚

又喺度痞廁所

都一樣

hi叫我？

部機好重⋯

你回左我

係的

諗起今日落雨嗰陣跟住出門口放狗
跟住無啦啦返到屋企見到有隻蟲痴咗係我啲頭髮度

不讀

講到明索性唔回

我寧願藍剔

有排hea

做乜

一個人吃吉野家

阿7你識嘢

其實不讀都係一種回覆

條女點覆

你心水清

你就

Hi下你

我又做錯咩

咁又點

我慣咗不讀都好過藍剔人

我飲緊奶茶 在等一個咖啡

溝埋就變鴛鴦了

有異性冇人性

唔係掛
屎水黎喎

講下經

hi 有咩做

我返黎啦

就係冇

你一定唔係ice啤酒

咖啡在睡覺

whatsapp有時真係懶得覆

咁你有咩推介

原來飲緊咖啡果個唔等me

冇人搵 想覆都冇

我邊有..

阿美

海尼根喇 7仔黎講

奇b

紅ice都

又話我唔問 問完又hea覆

我都無

生啤先易入口

唔係

ice既啤酒 似屎水

想你

你唔搵我

所以咪會甜
飲糖水咁 都唔是飲酒

日版asahi

7仔咪有囉
黑啤生啤都有

有我係到會唔會甜啲

等一個人好高風險

以前細個飲青島純生

心情差 咩都唔想理了

罐裝無feel
斟先有㗎嘛。。。

你又甜又美

咁我認真啲答

其實我呢刻真係未諗到有咩好做先答你就係冇
你又做緊咩啊 有冇啲好提議？

tsing tao不了

Wtsapp冇撚響過

係我冇關心你 sorry

識d野

似你

喺度揾 我懶

我睇緊書呀

我響你好無？

覆我唔見你咁認真

屌7仔明明有1664
係要飲ice

都易入口既

咪搞冬冬啦

希望唔會失望

好 快啲

。。。洗唔洗咁長 小妹喊了

呵返我

阿秋

覆你個啲簡而精
字字珠璣

企開啲啦 佢搞我先的

飲完啤就係不停屙尿 又唔醉

飲Ho garden 啦 冇乜苦味

唔係啤酒嗰隻

你想攬住呵定坐大髀呵

駛唔駛早收同你飲

識飲

下話

又爭我？

Full翻個面膜先

我鍾意甜嘅嘢

長又話長
hea又話hea
你玩曬啦

sick d yeah

????

你電話號碼係？

我果次飲左一個tower醉了

對女人咁撚好冇撚用架

認同

98186186

啱呀 好撚同意

hoegaarden rose甜撚到

咁唯有夾硬搵師傅上佢屋企

想你摸我頭

多謝冬冬

正啵

冇飲過 睇到個樣覺得唔好飲

個個都話堅持

唔想喺你面前喊

肯定爆尿

Pm

女人係麻煩啲

因為我都堅持ing

你好搶口

對我好咪有用

真心嘅

更何況冇女

輸ed

我無需要呢個服務

沒有

對女人唔好仲無用

啜卜

太甜

上次飲到想起痰

上心就輸

原味

要搞就要快
太遲有機會救唔返
最好佢屋企人都sense到有問題一齊搵師傅幫佢
屋企人幫手點都易d

快啦

不過有例外

我都比人話我好串

留tg

kiss

最鍾意睇

打錯 係手

我標埋冷汗 差d 要見上帝

只要有希望就會等

輸乜

唔了 一陣啲狗公爭住pm我

已PM

狗公一號係我

真係佢去嗰陣唔止去咗一達靈異地方
去完之後成個人真係唔同
佢屋企人同佢關係應該唔係太好
總之佢而家我個朋友睇到佢係恨不得將自己摺埋
跟住話佢唔會有第二個

心

有希望 我個朋友前晚通宵同我傾電話
幫我睇 佢都有話佢呢排開始有諗過搵返我嘅念頭

都真

好呀 咁訓低摸定坐低摸

哂心機

近排都喊得多 唔知做咩

上帝早已預備

對方無心又如何 日子也是這樣過

建議pm樓豬

有冇第二個都搞返好個狀態先
唔係的話分分鐘命都冇

好耐無飲酒 差d暈係街無人救

你咁靚仔 比你狗都ok

咁呢個應該係好消息！！！

企喺度 你摸我頭仔
再攬實我

係愛就唔會覺得哂心機

又串鳩我

琴晚幫佢趕走左一次
而家問緊我個friend佢咩情況
佢月尾嗰陣去完達德之後已經好奇怪成個人

好
我唔會放手

係呀應該係好消息 同埋知道佢當初唔係有心調低我我嗰個朋友講中咗佢平時鍾意做啲咩 跟住睇到話佢呢幾日都係好辛苦 真係好心痛

屌，乜柒都唔識
要加把勁追喇唉

不可以沉下去
總可以迷下去

屌喇星 我連呢啲都唔識點搞

奇b你眼有事同我講
我帶你去睇醫生

睇腦科

睇住佢辛苦但自己乜都做唔到嗰下好大無力感

佢唔洗的
奇b美貌與智慧並重

唔好比咁大壓力

真係唔識點樣消化
同埋重點係已經有兩個人話佢性情大變

沉左 亦迷左

有冇諗過佢唔同左你會點

其實你好叻

上去未

我都喺度諗緊呢個問題

ok 冷淡

唔見你 今日明明黎左接你收工

哂時間

呢d毛毛雨最撚凍

成日仍住自己中肺炎

咳？

著衫

冇少少喉嚨痛

覆我

冇事嘅

我都悶

收 你咁多女陪

介紹你識

cum被

係就快

痴線梗係唔係

上水搶970

係咪話打針？

我都睇到
佢未打針前都冇乜野
依家成個joker咁

應該係 佢應該以為自己打完之後會變Kylie

冇囉

佢個樣都唔歐美
好心就唔好搞咁多嘢

唔飲了
越飲越傷心

我成日覺得呢啲嘴好似呢啲熱狗糖

比個抱抱你

你咁串

難啲

我係香港小妹

到時出現返真係唔知點算

錫啖

等我保護你

我今日等緊啲靚仔嘅中六過嚟温書
點知一個都冇

快手啦

開緊工啊

等緊我個朋友睇吓佢應我 幫我睇緊佢而家咩情況

又拉 弱智

又喺度睇阿郎的故事

唉屌
入唔入到都照拉
諗住嚇啲人

急不及待被捕了

深夜啦講下鬼故先

餓添

地址

笑死
叫佢去pkjen到整啦
自然幾多

咁多新人嘅

我心中第一位

但係大陰唇個嘴都有個窿
其實都好核突

屌其實佢光明正大拉嗰啲人最後入到嘅有幾多個？
唔係話呢啲唔驚
只係佢私底下捉左冇人知果班危險好多
真係發生咩事都無人知

見到都想食

其實畫唇線加影相時嘟咀都做到厚唇效果
去打個咀真係有啲難理解

或者畫出少少都得啦
我唔明有咩咁好睇

屌咁真係靚咩
豐臀又係
又L恐怖
異形咁

真
我反而識人個咀厚到唔中意

屌諗起啲人放矽膠入個屎忽到

個嘴咁厚用嘅唇膏都多啲
同埋呢個世界有lip liner
點解要打野入去

頭先已經講緊

今晚開咩topic

我見親啲人打完都好膠
個咀好似長期突出咁

金茂坪戲院聽聞佢終於要重建

鴨嘴獸咁樣
同埋我覺得相比起嘴嘅話我覺得眼更加重要

狗強

我覺得植睫毛已經夠

可能我本身對眼生得最靚

留名等update

鼻重要啲
我冇鼻樑

我成日同我阿媽講話我要去整雙眼皮
但係佢話我痴撚線 咁多層眼皮都要去整雙眼皮
我覺得植眼睫毛真係唔係好舒服 我鍾意角蛋白多啲

開暖氣

好怕
仲要係我個朋友同佢個朋友都睇到個男仔係比同一樣野搞緊

溫書

有人温書嘅地方就有我

鼻可以打陰影

小妹新人lm

你喺我屋企？現身啦

等你

但一唔化妝就現形
冇鼻樑真係冇陰影唔得

擔張櫈比我先

wtf

隔離post話唔係手足係黑幫

但係如果唔打鼻影嘅話唯有打嘢入去
但係我覺得好危險

坐地下

係呀我咪話前晚有個識睇嘅朋友幫我睇咗
真係痴撚線

[member][/member]

我無上水
details or link
btw 咁咪解釋到佢無搵你唔係因為佢唔想 係佢唔想害到你囉

我真係好想整個鼻
但又覺得整完唔襯自己
同埋都驚做手術
都係打返鼻影算

me too

希望你係瞓左啦 問你食唔食飯都隔咁耐唔覆 少見

就係前晚我搵咗一個識睇呢啲嘅嘢嘅朋友幫手
佢話佢係比嗰啲嘢搞緊
其實之前二月嗰條友都話佢係比嗰啲嘢搞緊
跟住我個朋友係未見過嗰個男仔嘅 佢可以講得出佢平時做嘅嘢甚至準確幾多歲同埋大概米八咁樣
跟住同佢溝通咗佢話佢唔係有心調低我係佢知道佢會影響我 同埋佢直頭除咗我之外生活上所有嘢都停晒
跟住佢琴日叫佢個朋友都係睇到呢啲嘢嘅人一齊睇嗰個男仔 都係見到個男仔比啲嘢搞緊
跟住琴晚趕走緊佢 前晚同佢傾電話嗰陣佢話個男仔呢排有諗過搵返我嘅念頭

我覺得呢樣野太大風險
如果做得唔好嘅話同嗰啲yaki wong嗰啲核突被真係冇分別
同埋我成日覺得化妝可以改變到嘅嘢點解唔化妝
因為我覺得始終有一日會睇唔順眼整咗容之後自己個樣

好驚

咁處理咗啲嘢未
你有無打算幫佢

真啊
根本好多被消失

佢就係話佢幫佢處理完之後 嗰啲嘢反而搞到我個朋友 我就係幫緊佢所以先搵到個朋友幫手
跟住睇吓我個朋友今晚睇吓個男仔係咩情況

咁都好d

仆街喇好嗎

要慢慢黎

數姐 讀唔掂咪研究吓溝女囉
女姐 溝唔掂咪研究吓讀數囉

loop

你忍心叫啊姐坐地下？

貓籠囉

最緊要人無事就好

着緊短袖

好正路 要佢自己諗通

唔得 望到份功課有唔識做 真係覺得自己好廢
都算係唯一一樣叻嘅野⋯

掛你隻小白

未知道佢呢一刻點 等緊我個朋友應我

剪吓髮尾咁？

靈感啲嘢係咁麻煩 要spin去其他嘢一陣先有

其實係我衰 冇上堂冇溫書 睇下啲Example就算
屌真係好唔掂 建議快啲完肺炎 係屋企好難讀書

慢慢黎啦 無人一下就做到嘅

今朝屙地下我未醒救唔到佢
老母打到佢飛起

是但啦屌

俾d空間佢

咁又曳左啲
我老豆都會罰我隻貓 搞到佢驚左

隻貓都驚咗我老母
成間屋剩係唔痴佢

仲有好多方法俾佢知既姐

真係唔可以再為啲咩野唔開心，一唔開心就冇左大半日
要比心機啲讀數

佢都痴嘅 但唔敢同我老豆玩太癲

加油
搵到嘢堅持落去 好凳你高興

就快搬張檯入廁所溫

唔洗將唔開心嘅事放大
你已經勁過我哋好多

你都唔好俾咁大壓力自己

眼訓

我好多位都仲好小朋友 今年都廿一喇唉

絲打好有道理
我都釋懷一啲

我都係講事實
最憎啲男仔話咩介意個女仔既過去

[/member]